「足球撚綜合討論區」賭波不睇波賭來幹什麼？（3708）

頭香

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

法乙半大 最快留名100

1

打和啦屌

lm

唔係隔離咩

法半客ok?

樓豬搶開po？

開錯sir

1:2

仆街啦今次 劇本黎

立即完場

ok可以停了唔好再入

屌你老味補6

吹雞完場 快

劇本波goal

無買

補番d和先

禾夫斯堡 轟呀